點解今日d女同事們個個著到好似放工就直接去比人屌咁？

都唔到你屌㗎啦

Hello moto

Ask: how much

女同學都係

點解無圖都可以討論

你老母都著得好撚淫

圖呢你老尾

靠想像好難討論

有圖未